噢第一次我 說愛你的時候

呼吸難過 心不停地顫抖